立場新聞有關Simon呢篇報道講咗好多重點出嚟

他在幾日後被帶到「集體調查中心」，與約 10 名年輕嫌疑犯接受訊問。他聲到有公安指：「舉起你的手！你不是在示威中揮旗嗎？」。Simon 猜測有香港示威者被折磨。

Simon 指出，一批又一批香港示威者已在中國大陸被捕及拘留（未知是否與近期多宗的被自殺有關）；

1/10

2/10

手足...

你不是在示威中揮旗嗎？

係咪王婆婆

推

送中一直都在

好恐怖，所以一定唔可以輸

3/10

4/10

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票

8.11 後未露面 王婆婆透露深圳被捕 正取保候審 籲港人代她加油
【報道全文：

過去經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，自今年 8 月 11 日在太古港鐵站被帶走後不知去向。《立場新聞》今午接獲王婆婆訊息，她透露自己正在深圳取保候審，手上的選票，已化為廢紙，呼籲港人今日代她加油，包括要監票留守。王婆婆在電郵中未有交待因何事被捕。《立場新聞》正就事件向保安局查詢。